(無圖)地鐵 情侶 長腿 加藤鷹

條女咁柒

跌左野落條罅到執返

質素主題

有無著褲

真係有圖

Please mind the gap

呢d女先正呀，望落好pure其實好淫

條仔一定扯哂旗 仲要著棉褲...

有冇常識㗎你，係月台跌左野落條罅度，要叫月台助理用鉗執返㗎嘛

見到樓主影相

係個閪入面拎番張八達卡一陣出閘用又要話你知咩

正評

洗唔洗咁急呀 返屋企都等唔切

Please mine the gap

搲痕姐

條仔咁似Ricko嘅

睇完依個comment 即刻拉上去睇玻璃倒影
果然

咁黑都睇到

狗也不屌

好青春我屌

癲

睇唔到

條仔好柒 著d咁既褲隻小腿又唔靚 自曝其短

唔撚係富樂下嘛 屌

食屎大？

一個講性格一個講樣

此貼必火

正

咁能樣都睇到

咁都叫長腿，我屌你老味

應該係男既長腿

搵返d野出來姐唔洗緊張

lm

長腿？肉腿嚟喎

傑出表現獎項

Ig，講咗咁耐，攞條仔ig嚟笑下

睇到果位巴打應該連條女個西都睇到

哦 原來係佢 平時講野好低B架

搵返副排九出黎姐 唔洗咁緊張

條女都唔方好得去邊 襯

正啊

下個站都九龍塘啦 咁都等唔切?

搵緊野

九龍塘？旺角d時鍾我睇佢地都未必捨得租。

Strong post

咁都睇到？

天生一對

豬撚到

條女好似幾好肉

長腿係咪講緊條仔

God finger

唔係咁開心啊嘛

仆街 又中伏

比返對拖鞋來啦

豬 狗

痴線

岩岩放監？

喂你著左我對西瓜喎

長腿？？

象腿

屌你老母條女糖妹咁撚樣喎

阿Sir做野唔洗你教

着到對AJ柒晒

放咗隻雞脾入去姐

On99
屋企啊？

呢啲女一定好多水

條女係我個ex
好多人經過手

唔開心 唔開心

呢個幾好笑

頂帽

樓豬好靚仔

咁都有得相認

見到樓主影相 好想爆樓主個樣個樣出黎

ps：實知樓主一定會擺上連登 偷影左樓主個毒撚樣

快

咁都相認

條女

條女個樣成隻猩猩咁
會唔會有愛滋病架

Please mind the platform gap

兩條友 又柒又豬 天生一對

勇者

跳女都唔係好差姐

條女唔算好樣衰既,但副嘴臉令人覺得好黑人憎

national geographic photographer award goes to....

btw同佢現任女友唔同樣

條女會唔會月台噴水

more

嘩搞到地下有灘水添

個樣好似當奴

咁激
咁樣俾人捉到正

等緊樓豬樣

條女唔同樣GE?
難道.....

樓主咪再潛水啦

無化妝姐

推

睇下個鼻先啦

唔係咁開心呀

樓主

痴撚線社會

有樓豬相未?????

我要十個推呀

其實係件衫有撻漬污穢左啫

直視暴之根源，別為義人傷悲

偷食斷正係今鋪啦

推到佢地d fd/親戚見到

勿離題 pish

我路過架渣

push

Wow

長腿？

豬閪樣,不了